MEWE add唔到人

有冇人個mewe一路用一路delay 同埋
個scan qr code一入去就卡死左 根本都load路到相
我唔想單機呀 有冇人係咁嫁
利申 奶共apple

自推

一樣
一撳加人 即刻卡住咗

利申 apple

有無人知mewe 個search 制去左邊

我都搵唔到，琴日都見到係右上角

毒撚自己玩mewe

我都係，唔通太多人用搞到search唔到野

有人教去手機設定到開權限俾mewe 簡幾張相先
跟住入番mewe去加人果頁 就會load到圖 果時先再簡可能係太多相